點解呢款運動leggings無現形？

因為佢冇西

P圖G 假到